% vim: set spelllang=fr :
%! TEX program = xelatex

\documentclass[
    aspectratio=169,
    xcolor=table
]{beamer}
\usepackage{slides}

% Métadonnées
\title{Lucilia}
\subtitle[Traitement d’images pour le calcul d’un modèle~3D d’une scène]{Traitement d’images pour le calcul\\d’un modèle~3D d’une scène}
\author{Mattéo~\textsc{Delabre} \and Thibault~\textsc{de Villèle}}
\supervisor{\Madame~Hinde~\textsc{Bouziane}}
\institute{Soutenance finale\\Travaux d’étude et de recherche --- HMIN201}
\date{28~mai~2019}

% Sources majeures présentées sur le transparent de fin
\DeclareBibliographyCategory{major}
\nocite{hartley-2004-multiple}
\nocite{berger2017survey}
\addtocategory{major}{hartley-2004-multiple}
\addtocategory{major}{tron-clustering-2017}
\addtocategory{major}{berger2017survey}
\addtocategory{major}{kazhdan2006poisson}

\begin{document}
    \input{tex/introduction}
    \input{tex/association}
    \input{tex/surface}
    \input{tex/results}
    \input{tex/conclusion}
    \input{tex/extra}
\end{document}
